�>K�%�{"text":"Gaita , '' Cind s-a inventat , centura castitate ? Da , odata SPERACLUL '' Ai DIVERTAT , TRECUT , telefonul POLITIEI , serviciul 112 , Romstalul servicii , faultezi , PE MINE.Iote , acu '' , PREZENT , aceiasi metoda , , l-au divertat ALTII.Esti DEPASIT , UCENICI .","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-1992161218,"_task_hash":1271604716,"tokens":[{"text":"Gaita","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":",","start":6,"end":7,"id":1,"ws":true},{"text":"''","start":8,"end":10,"id":2,"ws":true},{"text":"Cind","start":11,"end":15,"id":3,"ws":true},{"text":"s-","start":16,"end":18,"id":4,"ws":false},{"text":"a","start":18,"end":19,"id":5,"ws":true},{"text":"inventat","start":20,"end":28,"id":6,"ws":true},{"text":",","start":29,"end":30,"id":7,"ws":true},{"text":"centura","start":31,"end":38,"id":8,"ws":true},{"text":"castitate","start":39,"end":48,"id":9,"ws":true},{"text":"?","start":49,"end":50,"id":10,"ws":true},{"text":"Da","start":51,"end":53,"id":11,"ws":true},{"text":",","start":54,"end":55,"id":12,"ws":true},{"text":"odata","start":56,"end":61,"id":13,"ws":true},{"text":"SPERACLUL","start":62,"end":71,"id":14,"ws":true},{"text":"''","start":72,"end":74,"id":15,"ws":true},{"text":"Ai","start":75,"end":77,"id":16,"ws":true},{"text":"DIVERTAT","start":78,"end":86,"id":17,"ws":true},{"text":",","start":87,"end":88,"id":18,"ws":true},{"text":"TRECUT","start":89,"end":95,"id":19,"ws":true},{"text":",","start":96,"end":97,"id":20,"ws":true},{"text":"telefonul","start":98,"end":107,"id":21,"ws":true},{"text":"POLITIEI","start":108,"end":116,"id":22,"ws":true},{"text":",","start":117,"end":118,"id":23,"ws":true},{"text":"serviciul","start":119,"end":128,"id":24,"ws":true},{"text":"112","start":129,"end":132,"id":25,"ws":true},{"text":",","start":133,"end":134,"id":26,"ws":true},{"text":"Romstalul","start":135,"end":144,"id":27,"ws":true},{"text":"servicii","start":145,"end":153,"id":28,"ws":true},{"text":",","start":154,"end":155,"id":29,"ws":true},{"text":"faultezi","start":156,"end":164,"id":30,"ws":true},{"text":",","start":165,"end":166,"id":31,"ws":true},{"text":"PE","start":167,"end":169,"id":32,"ws":true},{"text":"MINE.Iote","start":170,"end":179,"id":33,"ws":true},{"text":",","start":180,"end":181,"id":34,"ws":true},{"text":"acu","start":182,"end":185,"id":35,"ws":true},{"text":"''","start":186,"end":188,"id":36,"ws":true},{"text":",","start":189,"end":190,"id":37,"ws":true},{"text":"PREZENT","start":191,"end":198,"id":38,"ws":true},{"text":",","start":199,"end":200,"id":39,"ws":true},{"text":"aceiasi","start":201,"end":208,"id":40,"ws":true},{"text":"metoda","start":209,"end":215,"id":41,"ws":true},{"text":",","start":216,"end":217,"id":42,"ws":true},{"text":",","start":218,"end":219,"id":43,"ws":true},{"text":"l-","start":220,"end":222,"id":44,"ws":false},{"text":"au","start":222,"end":224,"id":45,"ws":true},{"text":"divertat","start":225,"end":233,"id":46,"ws":true},{"text":"ALTII.Esti","start":234,"end":244,"id":47,"ws":true},{"text":"DEPASIT","start":245,"end":252,"id":48,"ws":true},{"text":",","start":253,"end":254,"id":49,"ws":true},{"text":"UCENICI","start":255,"end":262,"id":50,"ws":true},{"text":".","start":263,"end":264,"id":51,"ws":false}],"spans":[{"start":89,"end":95,"token_start":19,"token_end":19,"label":"PERIOD"},{"start":108,"end":116,"token_start":22,"token_end":22,"label":"FACILITY"},{"start":135,"end":144,"token_start":27,"token_end":27,"label":"ORG"},{"start":191,"end":198,"token_start":38,"token_end":38,"label":"PERIOD"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013089,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914cax1122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
 �x�<�h�:L�Q= �{"text":"Cataloage - Brosuri Septembrie 2020 | Promo\u0163ii Romania","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-96842552,"_task_hash":1362960614,"tokens":[{"text":"Cataloage","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"-","start":10,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Brosuri","start":12,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"Septembrie","start":20,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"2020","start":31,"end":35,"id":4,"ws":true},{"text":"|","start":36,"end":37,"id":5,"ws":true},{"text":"Promo\u0163ii","start":38,"end":46,"id":6,"ws":true},{"text":"Romania","start":47,"end":54,"id":7,"ws":false}],"spans":[{"start":20,"end":35,"text":"Septembrie 2020","source":"ro_core_news_lg","input_hash":-96842552,"token_start":3,"token_end":4,"label":"DATETIME"},{"start":47,"end":54,"token_start":7,"token_end":7,"label":"LOC"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013719,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
 �Z�$���'$��{"text":"Am auzit BTS intr-un Shop & Go incet , incet castiga teren baietii .","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-1558273905,"_task_hash":656724681,"tokens":[{"text":"Am","start":0,"end":2,"id":0,"ws":true},{"text":"auzit","start":3,"end":8,"id":1,"ws":true},{"text":"BTS","start":9,"end":12,"id":2,"ws":true},{"text":"intr-","start":13,"end":18,"id":3,"ws":false},{"text":"un","start":18,"end":20,"id":4,"ws":true},{"text":"Shop","start":21,"end":25,"id":5,"ws":true},{"text":"&","start":26,"end":27,"id":6,"ws":true},{"text":"Go","start":28,"end":30,"id":7,"ws":true},{"text":"incet","start":31,"end":36,"id":8,"ws":true},{"text":",","start":37,"end":38,"id":9,"ws":true},{"text":"incet","start":39,"end":44,"id":10,"ws":true},{"text":"castiga","start":45,"end":52,"id":11,"ws":true},{"text":"teren","start":53,"end":58,"id":12,"ws":true},{"text":"baietii","start":59,"end":66,"id":13,"ws":true},{"text":".","start":67,"end":68,"id":14,"ws":false}],"spans":[{"start":9,"end":12,"token_start":2,"token_end":2,"label":"WORK_OF_ART"},{"start":21,"end":30,"token_start":5,"token_end":7,"label":"ORG"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013284,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�i�B}��ZTNg{"text":"Noroc campanii surprize copii , fac \u0103\u0219tia mici acum colec\u021bii","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":2097533379,"_task_hash":1515474535,"tokens":[{"text":"Noroc","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"campanii","start":6,"end":14,"id":1,"ws":true},{"text":"surprize","start":15,"end":23,"id":2,"ws":true},{"text":"copii","start":24,"end":29,"id":3,"ws":true},{"text":",","start":30,"end":31,"id":4,"ws":true},{"text":"fac","start":32,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"\u0103\u0219tia","start":36,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"mici","start":42,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":"acum","start":47,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"colec\u021bii","start":52,"end":60,"id":9,"ws":false}],"spans":[],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestymp":1647013092,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
 #y�'�>�C�
          �A${"text":"Dup\u0103 stai s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 hotel duci coad\u0103 cas\u0103 preg\u0103te\u0219ti s\u0103-i spui casierei pun\u0103 nota camer\u0103 ...","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":76694476,"_task_hash":194461988,"tokens":[{"text":"Dup\u0103","start":0,"end":4,"id":0,"ws":true},{"text":"stai","start":5,"end":9,"id":1,"ws":true},{"text":"s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103","start":10,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"hotel","start":20,"end":25,"id":3,"ws":true},{"text":"duci","start":26,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"coad\u0103","start":31,"end":36,"id":5,"ws":true},{"text":"cas\u0103","start":37,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"preg\u0103te\u0219ti","start":42,"end":52,"id":7,"ws":true},{"text":"s\u0103","start":53,"end":55,"id":8,"ws":false},{"text":"-i","start":55,"end":57,"id":9,"ws":true},{"text":"spui","start":58,"end":62,"id":10,"ws":true},{"text":"casierei","start":63,"end":71,"id":11,"ws":true},{"text":"pun\u0103","start":72,"end":76,"id":12,"ws":true},{"text":"nota","start":77,"end":81,"id":13,"ws":true},{"text":"camer\u0103","start":82,"end":88,"id":14,"ws":true},{"text":"...","start":89,"end":92,"id":15,"ws":false}],"spans":[],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013729,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�Z�${��=.7�{"text":"Bag PULA cretinul decis implementeze tip aparat casele self-service !","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":2075387197,"_task_hash":775417522,"tokens":[{"text":"Bag","start":0,"end":3,"id":0,"ws":true},{"text":"PULA","start":4,"end":8,"id":1,"ws":true},{"text":"cretinul","start":9,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"decis","start":18,"end":23,"id":3,"ws":true},{"text":"implementeze","start":24,"end":36,"id":4,"ws":true},{"text":"tip","start":37,"end":40,"id":5,"ws":true},{"text":"aparat","start":41,"end":47,"id":6,"ws":true},{"text":"casele","start":48,"end":54,"id":7,"ws":true},{"text":"self-service","start":55,"end":67,"id":8,"ws":true},{"text":"!","start":68,"end":69,"id":9,"ws":false}],"spans":[],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_ti���\�(��Ǡ9{"text":"Vezi anuntul : SIBIU-Mega , partic , gars,9/10,200\u20ac , SERIOZITATE , garantie , termen LUNG - : //ok-forum.ro/imobiliare/apartamente-de-inchiriat/sibiu-mega-image-partic-gars-910-200e-seriozitate-garantie-termen-lung_i600 Bucure\u0219ti # okforum # forum # blog # romania # anunturi # gratuite # imobiliare # auto # moto # blog","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-2002317031,"_task_hash":-945809351,"tokens":[{"text":"Vezi","start":0,"end":4,"id":0,"ws":true},{"text":"anuntul","start":5,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":":","start":13,"end":14,"id":2,"ws":true},{"text":"SIBIU-Mega","start":15,"end":25,"id":3,"ws":true},{"text":",","start":26,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"partic","start":28,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":",","start":35,"end":36,"id":6,"ws":true},{"text":"gars,9/10,200","start":37,"end":50,"id":7,"ws":false},{"text":"\u20ac","start":50,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":",","start":52,"end":53,"id":9,"ws":true},{"text":"SERIOZITATE","start":54,"end":65,"id":10,"ws":true},{"text":",","start":66,"end":67,"id":11,"ws":true},{"text":"garantie","start":68,"end":76,"id":12,"ws":true},{"text":",","start":77,"end":78,"id":13,"ws":true},{"text":"termen","start":79,"end":85,"id":14,"ws":true},{"text":"LUNG","start":86,"end":90,"id":15,"ws":true},{"text":"-","start":91,"end":92,"id":16,"ws":true},{"text":":","start":93,"end":94,"id":17,"ws":true},{"text":"//ok-forum.ro/imobiliare/apartamente-de-inchiriat/sibiu-mega-image-partic-gars-910-200e-seriozitate-garantie-termen-lung_i600","start":95,"end":220,"id":18,"ws":true},{"text":"Bucure\u0219ti","start":221,"end":230,"id":19,"ws":true},{"text":"#","start":231,"end":232,"id":20,"ws":true},{"text":"okforum","start":233,"end":240,"id":21,"ws":true},{"text":"#","start":241,"end":242,"id":22,"ws":true},{"text":"forum","start":243,"end":248,"id":23,"ws":true},{"text":"#","start":249,"end":250,"id":24,"ws":true},{"text":"blog","start":251,"end":255,"id":25,"ws":true},{"text":"#","start":256,"end":257,"id":26,"ws":true},{"text":"romania","start":258,"end":265,"id":27,"ws":true},{"text":"#","start":266,"end":267,"id":28,"ws":true},{"text":"anunturi","start":268,"end":276,"id":29,"ws":true},{"text":"#","start":277,"end":278,"id":30,"ws":true},{"text":"gratuite","start":279,"end":287,"id":31,"ws":true},{"text":"#","start":288,"end":289,"id":32,"ws":true},{"text":"imobiliare","start":290,"end":300,"id":33,"ws":true},{"text":"#","start":301,"end":302,"id":34,"ws":true},{"text":"auto","start":303,"end":307,"id":35,"ws":true},{"text":"#","start":308,"end":309,"id":36,"ws":true},{"text":"moto","start":310,"end":314,"id":37,"ws":true},{"text":"#","start":315,"end":316,"id":38,"ws":true},{"text":"blog","start":317,"end":321,"id":39,"ws":false}],"spans":[{"start":15,"end":25,"token_start":3,"token_end":3,"label":"ORG"},{"start":221,"end":230,"token_start":19,"token_end":19,"label":"LOC"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013767,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122e���T2b2"��~g���{"text":"Universul real pensionar parcul Kiseleff . Nimic \u00eentristeaz\u0103 dec\u00e2t v\u0103d personaje m\u0103\u0219ti parc ! Dar r\u0103ci\u021bi dea departe !","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-1870782873,"_task_hash":-572791873,"tokens":[{"text":"Universul","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"real","start":10,"end":14,"id":1,"ws":true},{"text":"pensionar","start":15,"end":24,"id":2,"ws":true},{"text":"parcul","start":25,"end":31,"id":3,"ws":true},{"text":"Kiseleff","start":32,"end":40,"id":4,"ws":true},{"text":".","start":41,"end":42,"id":5,"ws":true},{"text":"Nimic","start":43,"end":48,"id":6,"ws":true},{"text":"\u00eentristeaz\u0103","start":49,"end":60,"id":7,"ws":true},{"text":"dec\u00e2t","start":61,"end":66,"id":8,"ws":true},{"text":"v\u0103d","start":67,"end":70,"id":9,"ws":true},{"text":"personaje","start":71,"end":80,"id":10,"ws":true},{"text":"m\u0103\u0219ti","start":81,"end":86,"id":11,"ws":true},{"text":"parc","start":87,"end":91,"id":12,"ws":true},{"text":"!","start":92,"end":93,"id":13,"ws":true},{"text":"Dar","start":94,"end":97,"id":14,"ws":true},{"text":"r\u0103ci\u021bi","start":98,"end":104,"id":15,"ws":true},{"text":"dea","start":105,"end":108,"id":16,"ws":true},{"text":"departe","start":109,"end":116,"id":17,"ws":true},{"text":"!","start":117,"end":118,"id":18,"ws":false}],"spans":[{"start":25,"end":31,"token_start":3,"token_end":3,"label":"LOC"},{"start":32,"end":40,"token_start":4,"token_end":4,"label":"LOC"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013797,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�kc��vF�{"text":"@ AntoniaOprita Antonia , buna ! Tu erai astazi str . CA Rosetti l\u00e2nga , visat ? supara deranj . Numai bine Radu","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":1801656275,"_task_hash":-998881540,"tokens":[{"text":"@","start":0,"end":1,"id":0,"ws":true},{"text":"AntoniaOprita","start":2,"end":15,"id":1,"ws":true},{"text":"Antonia","start":16,"end":23,"id":2,"ws":true},{"text":",","start":24,"end":25,"id":3,"ws":true},{"text":"buna","start":26,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"!","start":31,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Tu","start":33,"end":35,"id":6,"ws":true},{"text":"erai","start":36,"end":40,"id":7,"ws":true},{"text":"astazi","start":41,"end":47,"id":8,"ws":true},{"text":"str","start":48,"end":51,"id":9,"ws":true},{"text":".","start":52,"end":53,"id":10,"ws":true},{"text":"CA","start":54,"end":56,"id":11,"ws":true},{"text":"Rosetti","start":57,"end":64,"id":12,"ws":true},{"text":"l\u00e2nga","start":65,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":",","start":71,"end":72,"id":14,"ws":true},{"text":"visat","start":73,"end":78,"id":15,"ws":true},{"text":"?","start":79,"end":80,"id":16,"ws":true},{"text":"supara","start":81,"end":87,"id":17,"ws":true},{"text":"deranj","start":88,"end":94,"id":18,"ws":true},{"text":".","start":95,"end":96,"id":19,"ws":true},{"text":"Numai","start":97,"end":102,"id":20,"ws":true},{"text":"bine","start":103,"end":107,"id":21,"ws":true},{"text":"Radu","start":108,"end":112,"id":22,"ws":false}],"spans":[{"start":16,"end":23,"token_start":2,"token_end":2,"label":"PERSON"},{"start":108,"end":112,"token_start":22,"token_end":22,"label":"PERSON"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013785,"_annotator_id":"ner_news_he�dlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
���6
    �\�����ԟ{"text":"Ciolacu facut Ecologica acreditare : ) ) ) . Bah CV uri stufoase astia , paznici cred s-ar putea angaja ... .","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-871265858,"_task_hash":-1359555425,"tokens":[{"text":"Ciolacu","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"facut","start":8,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"Ecologica","start":14,"end":23,"id":2,"ws":true},{"text":"acreditare","start":24,"end":34,"id":3,"ws":true},{"text":":","start":35,"end":36,"id":4,"ws":true},{"text":")","start":37,"end":38,"id":5,"ws":true},{"text":")","start":39,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":")","start":41,"end":42,"id":7,"ws":true},{"text":".","start":43,"end":44,"id":8,"ws":true},{"text":"Bah","start":45,"end":48,"id":9,"ws":true},{"text":"CV","start":49,"end":51,"id":10,"ws":true},{"text":"uri","start":52,"end":55,"id":11,"ws":true},{"text":"stufoase","start":56,"end":64,"id":12,"ws":true},{"text":"astia","start":65,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":",","start":71,"end":72,"id":14,"ws":true},{"text":"paznici","start":73,"end":80,"id":15,"ws":true},{"text":"cred","start":81,"end":85,"id":16,"ws":true},{"text":"s-","start":86,"end":88,"id":17,"ws":false},{"text":"ar","start":88,"end":90,"id":18,"ws":true},{"text":"putea","start":91,"end":96,"id":19,"ws":true},{"text":"angaja","start":97,"end":103,"id":20,"ws":true},{"text":"...","start":104,"end":107,"id":21,"ws":true},{"text":".","start":108,"end":109,"id":22,"ws":false}],"spans":[{"start":0,"end":7,"token_start":0,"token_end":0,"label":"PERSON"},{"start":14,"end":23,"token_start":2,"token_end":2,"label":"ORG"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013936,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�1
�R��?��I�{"text":"Voi defila\u021bi 23 august ? Eu a\u0219 defila , s\u0103-mi iau bere .","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":381333823,"_task_hash":-858830348,"tokens":[{"text":"Voi","start":0,"end":3,"id":0,"ws":true},{"text":"defila\u021bi","start":4,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"23","start":13,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"august","start":16,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"?","start":23,"end":24,"id":4,"ws":true},{"text":"Eu","start":25,"end":27,"id":5,"ws":true},{"text":"a\u0219","start":28,"end":30,"id":6,"ws":true},{"text":"defila","start":31,"end":37,"id":7,"ws":true},{"text":",","start":38,"end":39,"id":8,"ws":true},{"text":"s\u0103","start":40,"end":42,"id":9,"ws":false},{"text":"-mi","start":42,"end":45,"id":10,"ws":true},{"text":"iau","start":46,"end":49,"id":11,"ws":true},{"text":"bere","start":50,"end":54,"id":12,"ws":true},{"text":".","start":55,"end":56,"id":13,"ws":false}],"spans":[{"token_start":2,"token_end":3,"start":13,"end":22,"text":"23 august","label":"DATETIME","source":"ro_core_news_lg","input_hash":381333823}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013800,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
q
 q�

   �<J�I^�{"text":"\u201eLe sp\u0103l , \u201d - Un paznic filmat timp c\u0103uta m\u0103\u015fti gunoi","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-1103344907,"_task_hash":491347672,"tokens":[{"text":"\u201e","start":0,"end":1,"id":0,"ws":false},{"text":"Le","start":1,"end":3,"id":1,"ws":true},{"text":"sp\u0103l","start":4,"end":8,"id":2,"ws":true},{"text":",","start":9,"end":10,"id":3,"ws":true},{"text":"\u201d","start":11,"end":12,"id":4,"ws":true},{"text":"-","start":13,"end":14,"id":5,"ws":true},{"text":"Un","start":15,"end":17,"id":6,"ws":true},{"text":"paznic","start":18,"end":24,"id":7,"ws":true},{"text":"filmat","start":25,"end":31,"id":8,"ws":true},{"text":"timp","start":32,"end":36,"id":9,"ws":true},{"text":"c\u0103uta","start":37,"end":42,"id":10,"ws":true},{"text":"m\u0103\u015fti","start":43,"end":48,"id":11,"ws":true},{"text":"gunoi","start":49,"end":54,"id":12,"ws":false}],"spans":[],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013943,"_annotator_id":"ne�Z;߀���<{"text":"Vintule , TUPEU TIGANCA , timpit.Ea crede mintea bolnava , punind mina , produsele alimentare , strica calitatea.Bun , bun , CE CAUTA , COCOTATA , duba , , curierului , strada mea.Deschid duba , una-n dintii STIRBI","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":507240320,"_task_hash":-624893380,"tokens":[{"text":"Vintule","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":",","start":8,"end":9,"id":1,"ws":true},{"text":"TUPEU","start":10,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"TIGANCA","start":16,"end":23,"id":3,"ws":true},{"text":",","start":24,"end":25,"id":4,"ws":true},{"text":"timpit","start":26,"end":32,"id":5,"ws":false},{"text":".","start":32,"end":33,"id":6,"ws":false},{"text":"Ea","start":33,"end":35,"id":7,"ws":true},{"text":"crede","start":36,"end":41,"id":8,"ws":true},{"text":"mintea","start":42,"end":48,"id":9,"ws":true},{"text":"bolnava","start":49,"end":56,"id":10,"ws":true},{"text":",","start":57,"end":58,"id":11,"ws":true},{"text":"punind","start":59,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"mina","start":66,"end":70,"id":13,"ws":true},{"text":",","start":71,"end":72,"id":14,"ws":true},{"text":"produsele","start":73,"end":82,"id":15,"ws":true},{"text":"alimentare","start":83,"end":93,"id":16,"ws":true},{"text":",","start":94,"end":95,"id":17,"ws":true},{"text":"strica","start":96,"end":102,"id":18,"ws":true},{"text":"calitatea","start":103,"end":112,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":112,"end":113,"id":20,"ws":false},{"text":"Bun","start":113,"end":116,"id":21,"ws":true},{"text":",","start":117,"end":118,"id":22,"ws":true},{"text":"bun","start":119,"end":122,"id":23,"ws":true},{"text":",","start":123,"end":124,"id":24,"ws":true},{"text":"CE","start":125,"end":127,"id":25,"ws":true},{"text":"CAUTA","start":128,"end":133,"id":26,"ws":true},{"text":",","start":134,"end":135,"id":27,"ws":true},{"text":"COCOTATA","start":136,"end":144,"id":28,"ws":true},{"text":",","start":145,"end":146,"id":29,"ws":true},{"text":"duba","start":147,"end":151,"id":30,"ws":true},{"text":",","start":152,"end":153,"id":31,"ws":true},{"text":",","start":154,"end":155,"id":32,"ws":true},{"text":"curierului","start":156,"end":166,"id":33,"ws":true},{"text":",","start":167,"end":168,"id":34,"ws":true},{"text":"strada","start":169,"end":175,"id":35,"ws":true},{"text":"mea","start":176,"end":179,"id":36,"ws":false},{"text":".","start":179,"end":180,"id":37,"ws":false},{"text":"Deschid","start":180,"end":187,"id":38,"ws":true},{"text":"duba","start":188,"end":192,"id":39,"ws":true},{"text":",","start":193,"end":194,"id":40,"ws":true},{"text":"una","start":195,"end":198,"id":41,"ws":false},{"text":"-n","start":198,"end":200,"id":42,"ws":true},{"text":"dintii","start":201,"end":207,"id":43,"ws":true},{"text":"STIRBI","start":208,"end":214,"id":44,"ws":false}],"spans":[{"start":0,"end":7,"token_start":0,"token_end":0,"label":"PERSON"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013964,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headline�-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
����~j |c{"text":"Kaufland deschide magazin Boto\u0219ani . Auchan lanseaz\u0103 proiectul `` Zero Risip\u0103 '' . deschide magazin Oradea - : //mailchi.mp/retail-fmcg/25-243336 # retail","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":1780489596,"_task_hash":291738376,"tokens":[{"text":"Kaufland","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"deschide","start":9,"end":17,"id":1,"ws":true},{"text":"magazin","start":18,"end":25,"id":2,"ws":true},{"text":"Boto\u0219ani","start":26,"end":34,"id":3,"ws":true},{"text":".","start":35,"end":36,"id":4,"ws":true},{"text":"Auchan","start":37,"end":43,"id":5,"ws":true},{"text":"lanseaz\u0103","start":44,"end":52,"id":6,"ws":true},{"text":"proiectul","start":53,"end":62,"id":7,"ws":true},{"text":"`","start":63,"end":64,"id":8,"ws":false},{"text":"`","start":64,"end":65,"id":9,"ws":true},{"text":"Zero","start":66,"end":70,"id":10,"ws":true},{"text":"Risip\u0103","start":71,"end":77,"id":11,"ws":true},{"text":"''","start":78,"end":80,"id":12,"ws":true},{"text":".","start":81,"end":82,"id":13,"ws":true},{"text":"deschide","start":83,"end":91,"id":14,"ws":true},{"text":"magazin","start":92,"end":99,"id":15,"ws":true},{"text":"Oradea","start":100,"end":106,"id":16,"ws":true},{"text":"-","start":107,"end":108,"id":17,"ws":true},{"text":":","start":109,"end":110,"id":18,"ws":true},{"text":"//mailchi.mp/retail-fmcg/25-243336","start":111,"end":145,"id":19,"ws":true},{"text":"#","start":146,"end":147,"id":20,"ws":true},{"text":"retail","start":148,"end":154,"id":21,"ws":false}],"spans":[{"start":0,"end":8,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORG"},{"start":26,"end":34,"token_start":3,"token_end":3,"label":"LOC"},{"start":37,"end":43,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORG"},{"start":100,"end":106,"token_start":16,"token_end":16,"label":"LOC"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647014005,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}��IOc{"text":"Nu le-a ajuns banii m\u0103car ! Apropos , tare ploaie ? Ca bag\u0103 cas\u0103 deschid geamul","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-509342213,"_task_hash":-1572253853,"tokens":[{"text":"Nu","start":0,"end":2,"id":0,"ws":true},{"text":"le-","start":3,"end":6,"id":1,"ws":false},{"text":"a","start":6,"end":7,"id":2,"ws":true},{"text":"ajuns","start":8,"end":13,"id":3,"ws":true},{"text":"banii","start":14,"end":19,"id":4,"ws":true},{"text":"m\u0103car","start":20,"end":25,"id":5,"ws":true},{"text":"!","start":26,"end":27,"id":6,"ws":true},{"text":"Apropos","start":28,"end":35,"id":7,"ws":true},{"text":",","start":36,"end":37,"id":8,"ws":true},{"text":"tare","start":38,"end":42,"id":9,"ws":true},{"text":"ploaie","start":43,"end":49,"id":10,"ws":true},{"text":"?","start":50,"end":51,"id":11,"ws":true},{"text":"Ca","start":52,"end":54,"id":12,"ws":true},{"text":"bag\u0103","start":55,"end":59,"id":13,"ws":true},{"text":"cas\u0103","start":60,"end":64,"id":14,"ws":true},{"text":"deschid","start":65,"end":72,"id":15,"ws":true},{"text":"geamul","start":73,"end":79,"id":16,"ws":false}],"spans":[],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647013967,"_annotator_L�L�A�r^�F�r�{"text":"deschis de-al magazin Oradea , Pia\u0163a Io\u015fia , inclusiv bun\u0103t\u0103\u0163i ...","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":526314566,"_task_hash":-1006406959,"tokens":[{"text":"deschis","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"de-","start":8,"end":11,"id":1,"ws":false},{"text":"al","start":11,"end":13,"id":2,"ws":true},{"text":"magazin","start":14,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"Oradea","start":22,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":",","start":29,"end":30,"id":5,"ws":true},{"text":"Pia\u0163a","start":31,"end":36,"id":6,"ws":true},{"text":"Io\u015fia","start":37,"end":42,"id":7,"ws":true},{"text":",","start":43,"end":44,"id":8,"ws":true},{"text":"inclusiv","start":45,"end":53,"id":9,"ws":true},{"text":"bun\u0103t\u0103\u0163i","start":54,"end":62,"id":10,"ws":true},{"text":"...","start":63,"end":66,"id":11,"ws":false}],"spans":[{"start":22,"end":28,"token_start":4,"token_end":4,"label":"GPE"},{"start":31,"end":42,"text":"Pia\u0163a Io\u015fia","source":"ro_core_news_lg","input_hash":526314566,"token_start":6,"token_end":7,"label":"LOC"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647014682,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�m�Jcߙ�v�P�{"text":"deschide de-al magazin Oradea , Pia\u021ba Io\u0219ia : //oradeapress.ro/2020/08/06/mega-image-deschide-cel-de-al-doilea-magazin-in-oradea-in-piata-iosia/ # oradea # bihor # stiri # news # info # romania # dinromania # peblog # nagyvarad","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":1675598284,"_task_hash":1995657379,"tokens":[{"text":"deschide","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"de-","start":9,"end":12,"id":1,"ws":false},{"text":"al","start":12,"end":14,"id":2,"ws":true},{"text":"magazin","start":15,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"Oradea","start":23,"end":29,"id":4,"ws":true},{"text":",","start":30,"end":31,"id":5,"ws":true},{"text":"Pia\u021ba","start":32,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"Io\u0219ia","start":38,"end":43,"id":7,"ws":true},{"text":":","start":44,"end":45,"id":8,"ws":true},{"text":"//oradeapress.ro/2020/08/06/mega-image-deschide-cel-de-al-doilea-magazin-in-oradea-in-piata-iosia/","start":46,"end":144,"id":9,"ws":true},{"text":"#","start":145,"end":146,"id":10,"ws":true},{"text":"oradea","start":147,"end":153,"id":11,"ws":true},{"text":"#","start":154,"end":155,"id":12,"ws":true},{"text":"bihor","start":156,"end":161,"id":13,"ws":true},{"text":"#","start":162,"end":163,"id":14,"ws":true},{"text":"stiri","start":164,"end":169,"id":15,"ws":true},{"text":"#","start":170,"end":171,"id":16,"ws":true},{"text":"news","start":172,"end":176,"id":17,"ws":true},{"text":"#","start":177,"end":178,"id":18,"ws":true},{"text":"info","start":179,"end":183,"id":19,"ws":true},{"text":"#","start":184,"end":185,"id":20,"ws":true},{"text":"romania","start":186,"end":193,"id":21,"ws":true},{"text":"#","start":194,"end":195,"id":22,"ws":true},{"text":"dinromania","start":196,"end":206,"id":23,"ws":true},{"text":"#","start":207,"end":208,"id":24,"ws":true},{"text":"peblog","start":209,"end":215,"id":25,"ws":true},{"text":"#","start":216,"end":217,"id":26,"ws":true},{"text":"nagyvarad","start":218,"end":227,"id":27,"ws":false}],"spans":[{"start":23,"end":29,"token_start":4,"token_end":4,"label":"GPE"},{"start":32,"end":43,"text":"Pia\u021ba Io\u0219ia","source":"ro_core_news_lg","input_hash":1675598284,"token_start":6,"token_end":7,"label":"LOC"},{"start":147,"end":153,"token_start":11,"token_end":11,"label":"GPE"},{"start":156,"end":161,"token_start":13,"token_end":13,"label":"GPE"},{"start":186,"end":193,"token_start":21,"token_end":21,"label":"GPE"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647014675,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040�23914f4<��|�h)F �a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
                   �{"text":"# Oradea deschis magazin , Pia\u021ba Io\u0219ia","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":692485920,"_task_hash":-720625410,"tokens":[{"text":"#","start":0,"end":1,"id":0,"ws":true},{"text":"Oradea","start":2,"end":8,"id":1,"ws":true},{"text":"deschis","start":9,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"magazin","start":17,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":",","start":25,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"Pia\u021ba","start":27,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Io\u0219ia","start":33,"end":38,"id":6,"ws":false}],"spans":[{"start":2,"end":8,"token_start":1,"token_end":1,"label":"GPE"},{"start":17,"end":24,"text":"magazin","source":"ro_core_news_lg","input_hash":692485920,"token_start":3,"token_end":3,"label":"FACILITY"},{"start":27,"end":38,"text":"Pia\u021ba Io\u0219ia","source":"ro_core_news_lg","input_hash":692485920,"token_start":5,"token_end":6,"label":"LOC"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647014704,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�A�r�NoAk��{"text":"S-a deschis Oradea . Se preg\u0103te\u0219te , \u00eenainte sf\u00e2r\u0219itul anului : //yescomment.ro/2020/08/06/s-a-deschis-al-doilea-mega-image-din-oradea-se-pregateste-al-treilea-inainte-de-sfarsitul-anului/","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-150974865,"_task_hash":1097583863,"tokens":[{"text":"S-","start":0,"end":2,"id":0,"ws":false},{"text":"a","start":2,"end":3,"id":1,"ws":true},{"text":"deschis","start":4,"end":11,"id":2,"ws":true},{"text":"Oradea","start":12,"end":18,"id":3,"ws":true},{"text":".","start":19,"end":20,"id":4,"ws":true},{"text":"Se","start":21,"end":23,"id":5,"ws":true},{"text":"preg\u0103te\u0219te","start":24,"end":34,"id":6,"ws":true},{"text":",","start":35,"end":36,"id":7,"ws":true},{"text":"\u00eenainte","start":37,"end":44,"id":8,"ws":true},{"text":"sf\u00e2r\u0219itul","start":45,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"anului","start":55,"end":61,"id":10,"ws":true},{"text":":","start":62,"end":63,"id":11,"ws":true},{"text":"//yescomment.ro/2020/08/06/s-a-deschis-al-doilea-mega-image-din-oradea-se-pregateste-al-treilea-inainte-de-sfarsitul-anului/","start":64,"end":188,"id":12,"ws":false}],"spans":[{"token_start":3,"token_end":3,"start":12,"end":18,"text":"Oradea","label":"GPE","source":"ro_core_news_lg","input_hash":-150974865},{"token_start":8,"token_end":10,"start":37,"end":61,"text":"\u00eenainte sf\u00e2r\u0219itul anului","label":"DATETIME","source":"ro_core_news_lg","input_hash":-150974865}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647014690,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122qeebf2b2�^q�j�D�;l[Y*�;{"text":"Cataloage - Brosuri August 2020 | Promo\u0163ii Romania","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-465867685,"_task_hash":1495984699,"tokens":[{"text":"Cataloage","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"-","start":10,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Brosuri","start":12,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"August","start":20,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"2020","start":27,"end":31,"id":4,"ws":true},{"text":"|","start":32,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Promo\u0163ii","start":34,"end":42,"id":6,"ws":true},{"text":"Romania","start":43,"end":50,"id":7,"ws":false}],"spans":[{"start":20,"end":31,"token_start":3,"token_end":4,"label":"DATETIME"},{"start":43,"end":50,"token_start":7,"token_end":7,"label":"GPE"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647015674,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�	��v"^�xJ�{"text":"S\u0103 vezi crezi ! O femeie intrat ma\u0219ina ...","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-1250549154,"_task_hash":-25670947,"tokens":[{"text":"S\u0103","start":0,"end":2,"id":0,"ws":true},{"text":"vezi","start":3,"end":7,"id":1,"ws":true},{"text":"crezi","start":8,"end":13,"id":2,"ws":true},{"text":"!","start":14,"end":15,"id":3,"ws":true},{"text":"O","start":16,"end":17,"id":4,"ws":true},{"text":"femeie","start":18,"end":24,"id":5,"ws":true},{"text":"intrat","start":25,"end":31,"id":6,"ws":true},{"text":"ma\u0219ina","start":32,"end":38,"id":7,"ws":true},{"text":"...","start":39,"end":42,"id":8,"ws":false}],"spans":[],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647015661,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}����՝$�{"text":"O \u0219oferi\u021b\u0103 intrat ma\u0219ina \u00eentr-un Ciolpani FOTO : //www.observatorulph.ro/auto-moto/2577278-o-soferita-a-intrat-cu-masina-intr-un-mega-image-la-ciolpani-foto @ Observatorul Prahovean","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-871171115,"_task_hash":-1660934953,"tokens":[{"text":"O","start":0,"end":1,"id":0,"ws":true},{"text":"\u0219oferi\u021b\u0103","start":2,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"intrat","start":11,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"ma\u0219ina","start":18,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"\u00eentr-","start":25,"end":30,"id":4,"ws":false},{"text":"un","start":30,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Ciolpani","start":33,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"FOTO","start":42,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":":","start":47,"end":48,"id":8,"ws":true},{"text":"//www.observatorulph.ro/auto-moto/2577278-o-soferita-a-intrat-cu-masina-intr-un-mega-image-la-ciolpani-foto","start":49,"end":156,"id":9,"ws":true},{"text":"@","start":157,"end":158,"id":10,"ws":true},{"text":"Observatorul","start":159,"end":171,"id":11,"ws":true},{"text":"Prahovean","start":172,"end":181,"id":12,"ws":false}],"spans":[{"start":33,"end":41,"token_start":6,"token_end":6,"label":"GPE"},{"start":159,"end":181,"token_start":11,"token_end":12,"label":"ORG"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer"�r��l�H�)x�Ǧ�%{"text":"intr\u0103 pia\u021ba Sibiu deschide magazin format : //www.retail-fmcg.ro/retail/mega-image-intra-pe-piata-din-sibiu.html # retail # megaimage # sibiu","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":-248940411,"_task_hash":-945386971,"tokens":[{"text":"intr\u0103","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"pia\u021ba","start":6,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Sibiu","start":12,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"deschide","start":18,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"magazin","start":27,"end":34,"id":4,"ws":true},{"text":"format","start":35,"end":41,"id":5,"ws":true},{"text":":","start":42,"end":43,"id":6,"ws":true},{"text":"//www.retail-fmcg.ro/retail/mega-image-intra-pe-piata-din-sibiu.html","start":44,"end":112,"id":7,"ws":true},{"text":"#","start":113,"end":114,"id":8,"ws":true},{"text":"retail","start":115,"end":121,"id":9,"ws":true},{"text":"#","start":122,"end":123,"id":10,"ws":true},{"text":"megaimage","start":124,"end":133,"id":11,"ws":true},{"text":"#","start":134,"end":135,"id":12,"ws":true},{"text":"sibiu","start":136,"end":141,"id":13,"ws":false}],"spans":[{"start":12,"end":17,"text":"Sibiu","source":"ro_core_news_lg","input_hash":-248940411,"token_start":2,"token_end":2,"label":"GPE"},{"start":27,"end":34,"text":"magazin","source":"ro_core_news_lg","input_hash":-248940411,"token_start":4,"token_end":4,"label":"FACILITY"},{"start":124,"end":133,"token_start":11,"token_end":11,"label":"ORG"},{"start":136,"end":141,"token_start":13,"token_end":13,"label":"LOC"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647015716,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}�
��{"text":"intr\u0103 pia\u021ba Sibiu . Doar azi , 31 iulie 2020 , buyerii \u00eenregistra ( gratuit ) t\u00e2rgul virtual MACFRUT Digital - : //mailchi.mp/retail-fmcg/25-243296","meta":{"source":"lda_assigned.csv"},"_input_hash":1159619435,"_task_hash":-955410284,"tokens":[{"text":"intr\u0103","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"pia\u021ba","start":6,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Sibiu","start":12,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":".","start":18,"end":19,"id":3,"ws":true},{"text":"Doar","start":20,"end":24,"id":4,"ws":true},{"text":"azi","start":25,"end":28,"id":5,"ws":true},{"text":",","start":29,"end":30,"id":6,"ws":true},{"text":"31","start":31,"end":33,"id":7,"ws":true},{"text":"iulie","start":34,"end":39,"id":8,"ws":true},{"text":"2020","start":40,"end":44,"id":9,"ws":true},{"text":",","start":45,"end":46,"id":10,"ws":true},{"text":"buyerii","start":47,"end":54,"id":11,"ws":true},{"text":"\u00eenregistra","start":55,"end":65,"id":12,"ws":true},{"text":"(","start":66,"end":67,"id":13,"ws":true},{"text":"gratuit","start":68,"end":75,"id":14,"ws":true},{"text":")","start":76,"end":77,"id":15,"ws":true},{"text":"t\u00e2rgul","start":78,"end":84,"id":16,"ws":true},{"text":"virtual","start":85,"end":92,"id":17,"ws":true},{"text":"MACFRUT","start":93,"end":100,"id":18,"ws":true},{"text":"Digital","start":101,"end":108,"id":19,"ws":true},{"text":"-","start":109,"end":110,"id":20,"ws":true},{"text":":","start":111,"end":112,"id":21,"ws":true},{"text":"//mailchi.mp/retail-fmcg/25-243296","start":113,"end":147,"id":22,"ws":false}],"spans":[{"start":12,"end":17,"text":"Sibiu","source":"ro_core_news_lg","input_hash":1159619435,"token_start":2,"token_end":2,"label":"GPE"},{"start":25,"end":44,"text":"azi , 31 iulie 2020","source":"ro_core_news_lg","input_hash":1159619435,"token_start":5,"token_end":9,"label":"DATETIME"},{"start":78,"end":108,"token_start":16,"token_end":19,"label":"FACILITY"}],"_is_binary":false,"_view_id":"ner_manual","answer":"accept","_timestamp":1647015707,"_annotator_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2","_session_id":"ner_news_headlines-040023914f43b0d99a5a5a914ca21122eeebf2b2"}
